白警

走得太前

00 後識唔識

當日調查依單野嘅人都升鳩哂上哂位

你應該攞佢03年遊行嗰張